yahoo news藍絲：「認為取消英文口試不公平就不要去考吧, 是你用自己雙腳走進你覺得不公平的試場」

【星島日報報道】中學文憑試英文科今繼續考核，今年4萬9千多名考生應戰卷三聆聽及綜合能力考核。位於石硖尾廠商會中學考場，開放禮堂及12間課室作試場，考生陳同學預計英文科能考獲第四級成績，指綜合能力部分，首見「Script（介紹講稿）」題目，大感意外，「花了很多時間作答，幸好能在完卷前完成整份試卷。」

「坐5望星」的傅同學指，本以為今年題目較深，故溫習時特意操練10份高級程度會考的英文聆聽卷，結束考試後認為題目不深，「雖然往年並無要求寫script，但可以處理。」直言取消口試後，把比重分到SBA並不公平，失去表現機會，「因為中四、五英文能力未操練好，而如果能考口試，相信能考獲5**成績。」

忽忽地
如果果個係你個仔女，你會唔會講得出咁ge偉論

正如你老公包二奶，可唔可以話你自己唔操ＦＩＴ自己好好扮靚，畀機會你老公出去滾

認為郭榮鏗唔應該主持會席就唔好去開會唔好投票表決

同啲人叫人投白票一樣，所以你話投白票幾撚蠢

覺得香港唔好就移民啲fd黎

典型廢老邏輯

冇撚有錯
做咗少數派就唔好賴人

你知你媽為你惡言痛心嗎

感覺佢似係腥移民

天使，你係天使

我多數會喺yahoo news扮藍撚藍屍

佢哋成班好易昆 和應兩句就ok

係呀，一陣又多幾個like

真係冇乜人會咁諗嘢

藍絲會。

你覺得唔公平又要走入去考又要屌曬鬼
我覺得個comment冇錯
你唔like 咪走場

係有啲人戇勼勼咁
投票完唔啱心水又屌曬鬼

真

攞走咗啲本身屬於我嘅嘢，想爭取返又唔得？

原來今年取消左oral ？
正常呢 其他卷都係用拉幫手拉listening 同寫作
因為綜合個部分同寫作啲學生最易出事

總之一定幫權力、體制個一邊
出聲就係搞事同唔捱得
但到搞到佢地就可以為粒黃豆殺人全家

係....
例如咩，咁唔滿意咪拎槍上大陸革命，咁都唔敢呀？
果類野